大劉撤回司法覆核，冇人講？

search下post先開post la

啱啱瞓醒 ?
今朝成 6,7 個 post 講